突發 tvb 除消商埸節目

都唔知驚乜春，咁都笠水